Вопрос:
Опишите своими словами, что такое метод обьекта.

Ответ:
Объект — это набор свойств, и каждое свойство состоит из имени и значения.  Значением свойства может быть функция, которую можно назвать методом объекта. (Не знаю как по другому это описать, глупый вопрос..)